# Prova Sicredi
> Desafio 1 -> Cadastro de um registro.

> Desafio 2 -> Delete de um registro.

[![NPM Version][7.19.1]][npm install node@7.19.1]

[![Cypress][10.3.0]][npm instal cypress@10.3.0]

Prova Sicredi para automação de duas telas com as seguintes implemnetações:
> Desafio 1 -> Cadastro de um registro.

> Desafio 2 -> Delete de um registro.

> Durante o processo de execução da automação foi realizado o print de evidências que são salvos na pasta screenshot

![](../header.png)

## Instalação

Node: https://nodejs.org/dist/v16.15.1/node-v16.15.1.pkg

Linux: https://nodejs.org/dist/v16.15.1/node-v16.15.1-linux-ppc64le.tar.xz

Windows: https://nodejs.org/dist/v16.15.1/node-v16.15.1-x64.msi


## Plugins e Dependências do projeto

Utilizar terminal:

npm install chai

npm install cypress-pipe

npm install cypress-plugin-tab

npm install cypress-wait-until

npm install mocha

npm install node

npm install pg

npm install po

npm install sequelize

npm install shadow

npm install toast

npm install xpath

npm install cypress

npm install cypress-image-snapshot

npm install cypress-xpath


## Configuração para Desenvolvimento

PS C:\..\..\..\Projetos\prova_sicredi> code .

PS C:\..\..\..\Projetos\\prova_sicredi> npm init -y

Wrote to C:\..\..\..\Projetos\\prova_sicredi\package.json:

{
  "name": "prova_sicredi",
  "version": "1.0.0",
  "main": "index.js",
  "scripts": {
    "test": "echo \"Error: no test specified\" && exit 1",
    "cypress:open": "cypress open"
  },
  "keywords": [],
  "author": "",
  "license": "ISC",
  "dependencies": {
    "chai": "^4.3.6",
    "check": "^1.0.0",
    "cypress": "^10.3.0",
    "cypress-pipe": "^2.0.0",
    "cypress-plugin-tab": "^1.0.5",
    "cypress-wait-until": "^1.7.2",
    "cypress-xpath": "^2.0.0",
    "faker": "^6.6.6",
    "focused": "^0.7.2",
    "mocha": "^10.0.0",
    "node": "^18.4.0",
    "sequelize": "^6.21.2",
    "toast": "^0.3.47",
    "xpath": "^0.0.32"
  },
  "devDependencies": {},
  "description": ""
}

PS \C:\..\..\..\Projetos\\prova_sicredi> npm run cypress:open

## Versionamento

* 1.0.0 - * Prova Sicredi

## Meta

Max Dias – [@maxdias] – maxdias@imaxsi.com

[https://gitlab.com/maxdias/prova_sicredi]
